邊個係前線指揮官？

d狗咁鐘意玩分化，搵個指揮官出黎幫幫佢地啦

死鬼佬

Commander 之後割幫辦
幫辦割老散

2個鬼佬：其他白衫架空左我

莊定賢